有無老餅記得拳皇97-98？

斷哂片唔記得，
拳皇97最後點收科？Orochi係咪死左？
98 怒加係咪BOSS？ 點收科？